{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74336&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평환타지콜라보글램핑"
    },
    "text": "ここは最高級プールヴィラリゾートで、休養とレジャーの両方を楽しめる施設を提供しています。 全客室にはスパルームと屋外の大型スイミングスパがあり、一軒家のグランピングも行っています。 すべてのお客様には無料の朝食サービスを提供し、再訪問するお客様にはワインサービスも提供します。 今後のお知らせとしては、屋外共用の大型温水プールが無料で利用でき、グランピングのためのキッズウォーターゾーンも無料で利用できます。 また、再訪のお客様にはワインサービスを提供しています。 入室時間は午後5時、退室時間は当日夜12時以降です。 すべての客室は禁煙であり、駐車も可能です。 客室の主な施設としてはスパルームと入浴剤があり、一部の衣類素材は毛羽立ちがあって着ることができません。 スパ室内では過度な飲酒を禁止し、危険ないたずらも禁止します。 また売店やコンビニエンスストアがあり、大型プールも運営されています。 プールは4月から10月5日まで温水を維持し、営業時間は午前5時から午後8時までです。 バーベキューも可能で、ガスバーナーやグリルはご利用いただけません。 客室利用の際には人数超過、肉類や魚の調理、ペット同伴などに注意してください。 また、紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの営業時間も天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "最高級プールヴィラリゾートで、休養とレジャーの両方を楽しめる施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスパルームと屋外の大型スイミングスパがあり、一軒家のグランピングも行っています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、すべてのお客様には無料の朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "再訪のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、再訪のお客様にはワインサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、屋外共用の大型温水プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは4月から10月5日まで温水を維持し、営業時間は午前5時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、人数超過、肉類や魚の調理、ペット同伴などに注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室の主な施設として何がありますか？",
            "answer": "スパルームと入浴剤があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "スパ室内では過度な飲酒や危険ないたずらが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、天候や状況によってプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 364
    }
}